咩軸？好撚好聽

隻手靚到 打飛機一流

佢下面有埋網

LM

咪寫左，H1軸
呢d客製無現貨，代表你要自己砌個鍵盤先用到
有興趣可以入post了解下

LIHKG機械鍵盤集中討論區(28) 新手睇頭post | 香港鍵圈崛起

重點係你有無佢咁有心機lube d 軸

逐粒軸拆出黎LUBE
仲要墊埋STABILIZER
有時仲要剪軸
其實有心機唔難
我係懶得買料
外國買齊料好撚易
我整幾日幾夜都冇問題
但我真係好憎等料個種感覺
所以不了